# PostmanLessons
 	Суть задания: Есть GET метод https://restcountries.eu/rest/v2/alpha На вход принимает поле codes – массив строк кодов стран. В ответе возвращается информация по запрошенным странам. Среди возвращаемой информации есть список стран, с которыми граничит эта страна (поле BORDERS). Надо проверить, что границы между странами, возвращаемые этим сервисом, взаимны. Задание выполнить как минимум для информации по России (код RUS). То есть простым языком, если Россия граничит с какой-то страной, то надо проверить, что и эта страна тоже граничит с Россией.
	Инструкция по запуску:
1. Скачать проект из удаленного репозитория
2. Открыть Postman
3. Нажать клавишу Import
4. В открывшемся меню найти место сохранения проекта
5. Выбрать его и выбрать в коллекции "Задание", пункт Запрос внутри запроса 
6. Имеющийся сайт принимает различные страны в разном кодовом формате: доменном "by, ru, ...", кодовыми обозначениями "RUS, POL, ...".
7. Введите желаемую страну в желаемом формате после "https://restcountries.eu/rest/v2/alpha/"
8. Нажмите клавишу отправить запрос.
9. Получите результаты по следующим проверкам:
   -Загрузилась ли введенная страница;
   -Получен ли корректный JSON с этой страницы;
   -Существует ли в нем ключ "Borders";
   -Не пустой ли этот ключ;
   -Затем для каждой страны в этом списке будут проводится 4 теста:
         -Загрузилась ли введенная страница;
         -Получен ли корректный JSON с этой страницы;
         -Существует ли в нем ключ "Borders";
         -Есть ли в этом списке исходная страна;
